其實人生有咩意義

對我黎講
由我出世到依家
我對自己既人生都係無希望
每日好似同人玩得好開心
有講有笑
但其實自己最了解
係我內心最深處既黑暗面
每日都係受緊難
又有咩可以推動到我生存落去？

冇 日日想自殺

人生冇意義了

日經po

日日番工放工，為生存而生存

係為左愛人同被愛

兩樣都冇

屋企人朋友都可以去愛架

人生嘅意義就係要搵人生嘅意義

女呀 我要女呀